平心而論，Trump令到全世界冇晒恐襲，香港人都唔夠Trump夠資格拎和平變

一個比中共壓逼, 一個壓逼中共。

侵侵係最偉大既總統

如果香港人拎到貝爾和平獎，中共一定嬲到震

侵先唔希罕個爛鬼獎

主要係想睇支共恐嚇挪威

ON9 手無寸鐵既香港人而家一面受緊恐襲一面對抗緊人類歷史上最賤畜既恐怖份子

所以想拎番個獎呵番？